迪士尼多支那人到爆

仲有好多支那人，點解會咁唔愛國嚟香港玩㗎

仲排仲話留返比香港人玩？